謝sir你又出黎呃ot呀

而家冇左塔利班記者會 謝sir要做埋福建幫果份

921民間活動
下午1:00機場交通壓力測試
晚上7:00毋忘721元朗恐襲
928民間活動
下午1:00機場交通壓力測試

【訂閱野餐頻道】 @hkpicnic
✅ 接收各種活動資訊
✅ 如何安全地發夢
✅ 逃生、自衛等有用貼士

推

嘩

會唔會係佢爸爸

屌